Twitter datenschutzerklärung glauben wir sollten sie immer, was daten, die wir von ihnen sammeln und wie sie anwenden, und wir mich eine bedeutende kontrolle über beide.
Wollen wir ermächtigen sie optimal zu entscheidungen über die informationen, die sie teilen mit.
Das grundlegende ziel dieser datenschutzerklärung.
Sie lesen dieser politik in vollem umfang, sondern sollte hier einige schlüsselelemente wir hoffen, sie nehmen: es ist öffentlich und wird sofort sichtbaren twitter tweets weltweit. und von jedem durchsuchbaren
Wir ihnen möglichkeiten zur kommunikation über auch nicht mit geschützten tweets und direkte twitter nachrichten.
Twitter können sie auch mit im rahmen eines lieber nicht verwenden, wenn sie pseudonym ihren namen.
Twitter mit dem, selbst wenn sie " sind nur zu betrachten wir erhalten einige persönlicher daten aus tweets sie wie die art von gerät sie sind mit und ihre ip-adresse.
Können sie zu teilen zusätzliche informationen mit wie ihre e-mail-adresse, telefonnummer, adressbuch kontakte und ein.
Wir nutzung dieser informationen für bereiche wie ohne ihre rechnung sicher und, ihnen relevanter tweets folgen, ereignisse und anzeigen.
Wir ihnen kontrolle durch den einstellungen zur begrenzung der daten, die wir von ihnen sammeln und wie wir sie anwenden, und zu kontrollieren, so berücksichtigt sicherheit, marketing, das zugang zu ihrem konto präferenzen und apps adressbuch kontakte sie laufen hochgeladen twitter.
Sie können auch die informationen, die sie gemeinsam auf herunterladen immer twitter.
Neben informationen teilen sie uns mit ihrer anwendung, inhalt sie " ve lesen, tweets oder menschen und andere informationen gewünscht zu bestimmen, welche themen sie sind an, ihr alter, die sprachen und andere sprechen sie signale zu zeigen relevanter inhalte.
Wir ihnen transparenz in dieser informationen und können sie ändern oder korrigieren jederzeit.
Haben fragen bezüglich dieser politik, wie wir sammeln oder ihre personenbezogenen daten, oder sonst prozess in verbindung mit unseren privatsphäre wollen wir praktiken gehört.
Sie finden uns jederzeit.
1 informationen, die sie gemeinsam mit uns erforderlich sein, bestimmte informationen die dienste.
Zum beispiel muss eine berücksichtigen, um oder teilen inhalte in twitter. hochladen
Beim beschließen, teile die nachstehenden angaben mit uns sammeln und drehen sie mit unserer dienstleistungen tätig.
1.1 kontoangaben nicht grundlegende zu schaffen, ein konto zu verwenden, einige unserer dienst merkmale, wie suche und zuschauer profile oder an eine sendung auf periskop twitter abrufbar.
Sollten sie beschließen, ein konto, müssen sie schaffen vorsehen, die personenbezogenen daten nicht übermitteln einige unserer dienstleistungen.
Auf twitter dies schließt eine anzeigename (z. b. " twitter "), ein benutzername (für momente beispiel), und ein passwort @ Twittermoments eine e-mail-adresse oder telefonnummer.
Ihre anzeigename und immer öffentlichen, aber sie können benutzername entweder technisch gesehen oder pseudonym anwendung.
Können sie auch erstellen und verwalten, z. b. mehrere twitter-konten zum ausdruck bringen verschiedene teile ihrer identität.
1,2 information der öffentlichkeit am stärksten ist, einschließlich ihrer tätigkeit auf öffentliche twitter comment, ihre zeitzone und sprache, wenn sie geschaffen, und ihre und bestimmte ihr konto tweets informationen über ihre tweets wie die datum, uhrzeit, und anwendung und version. sie schickte twitter
Auch beschließen, ihren standort in ihrem veröffentlichen oder ihren twitterprofil. tweets
Sie erstellen, die listen und die folgen, folgen menschen und sie gleichartige oder auch öffentlichen tweets veröffentlichen.
Periskop sendet sie schaffen, klicken sie auf oder anderweitig nimmt mit entweder auf oder auf twitter sind öffentliche periskop zusammen mit, wenn sie hat die maßnahmen.
Auch ihre herz, die zahl der anmerkungen, die sie erhalten " herzen ve sie sind ein und konten Superfan, ob sie sah eine live oder auf verlängerung.
Jede herz, stellungnahmen oder andere sie auf ein anderes konto inhalt beitragen ist teil dieser meldungen bleiben, solange sie noch immer in broadcast periskop.
Informationen veröffentlichte über sie durch andere nutzer die dienste können auch öffentlich.
Beispielsweise andere personen können sie in ein foto (falls ihr tag einstellungen) oder in einer tweet erwähnt.
Sie tragen die verantwortung für ihre und andere informationen liefern sie über unsere tweets dienstleistungen, und sie sollten gut überlegen, was sie veröffentlichen, insbesondere wenn dies sensibler informationen.
Aktualisiert, wenn sie ihre öffentliche informationen über, z. b. durch streichung einer tweet twitter oder ihr konto, werden wir ihre widerspiegeln deaktivierung aktualisiert inhalte in, und ios twitter.com twitter für. twitter android
Neben ihrer öffentlichen informationen der welt direkt auf, sondern auch technologien wie anwendung verwendung twitter programmplanung) und schnittstellen (apis zu treffen, die zur verfügung stehenden informationen websites bettet, sowie anderen für ihre verwendung apps-beispielsweise über eine website oder mit tweets analyse, was heißt es auf twitter.
Wir allgemein machen inhalt in begrenzten mengen für den freien und kostenlos zur verfügung lizenzierung gebühren für einen umfassenden zugang.
Standardbedingungen haben, dass diese daten verwendet werden können, bestimmt, wie und programm zur durchsetzung dieser bedingungen. anwendung
Diese einzelpersonen und unternehmen sind nicht in verbindung mit twitter und könnte nicht die ihre ausgaben aktualisierungen du dafür twitter.
Weitere informationen darüber, wie wir veröffentlichen daten über zur verfügung der welt, besuch twitter https: / / developer.twitter.com.
1,3 kontaktinformationen und adressbücher nutzen wir ihre kontaktinformationen, wie ihre e-mail-adresse oder telefonnummer, zu beglaubigen und halten sie ihr konto-und die dienste-sicher und zu vermeiden, betrug und missbrauch. diese
Kontaktinformationen personalisierung auch nutzung unserer dienstleistungen, ermöglichen es, bestimmte rechnung merkmale (z. b., für die anmeldung überprüfung oder zu setzen, per sms) twitter sie informationen über die dienste.
Sie bieten ihre telefonnummer, unter erhalten sms aus auf diese zahl als ihres landes twitter gesetze zulassen.
Twitter nutzt ihre kontaktangaben zu markt auch als landes ermöglichen und um andere rechtsvorschriften finden ihr konto, wenn ihre, unter anderem durch dritte dienstleistungen und einstellungen genehmigung kunden anwendungen.
Einstellungen e-mail-lösung können sie mit ihrem und mobile mitteilungen zu kontrollieren sie erhalten von mitteilungen twitter.
Kündigen können sie auch eine mitteilung nach dem enthaltenen anweisungen innerhalb der anmeldung oder her.
Hochladen abgeglichen und können sie adressbuch auf, damit wir ihnen helfen können finden twitter und sich mit leute und anderen helfen und mit. finden verbinden
Auch nutzung dieser informationen besser zu inhalt sie und andere empfehlen.
Periskop you can sign up für mit einem konto aus einem anderen dienstleistung wie oder facebook, twitter google oder ihr konto für diese anderen dienstleistungen periskop verbinden.
Wenn ja, wir werden informationen aus diesem dienst, einschließlich der e-mail-adresse, freunden oder kontakte zu empfehlen oder sonstige inhalt liste oder zu empfehlen ihr konto oder auf andere inhalte.
Können sie festlegen, ob ihre rechnung durch ihre per e-mail sichtbar periskop einstellungen. periskop
E-mail wir, wenn sie bleibt der inhalt ihrer nachricht, ihre e-mail-adresse, und ihre kontaktangaben auf ihren antrag.
1,4 direkte meldungen und mitteilungen zu leisten, sollten bestimmte merkmale nicht teilen sie mehr privat oder kontrolle, die ihren inhalt sieht.
Beispielsweise benutzen sie direkte haben gespräche über twitter nichtöffentliche nachrichten, oder schützen sie ihren privaten sendungen auf gastgeber tweets periskop.
Beim kommunizieren versendung oder empfang von nachrichten, werden wir speicherung und verarbeitung von direkten und informationen über sie ihre kommunikation.
Verbindung suche nach inhalt, dies umfasst verbindung verkürzung http: böswillige / adressen, erkennung und verboten. bilder und überprüfung der spam berichtet fragen.
Auch verwendung informationen, von denen ihr mitgeteilt haben und wenn (aber nicht den inhalt dieser mitteilungen) zum besseren verständnis der nutzung unserer dienstleistungen, zum schutz der sicherheit und integrität und der plattform, dass sie mehr relevante inhalte.
Wir sind der inhalt ihrer direkten, für die sie übermittelt nachrichten mit " sie; es nicht ve mit ihnen dient anzeigen.
Anmerkung interagieren, wenn sie in einer weise, normalerweise öffentlich mit gemeinsam mit ihnen über direkte botschaft inhalt twitter, beispielsweise durch ein, wird diese wechselwirkungen tweet geschmack veröffentlicht.
Direkte nachrichten mit dem funktionen wie zu kommunizieren, nicht vergessen, dass empfänger über eigene kopie ihres mitteilungen über-selbst wenn sie ihre kopie löschen twitter dieser meldungen von ihrem konto -, die sie kann, oder re-share. duplikat aufzubewahren?
1,5 zahlungsinformationen können sie vorsehen, die zahlung informationen, einschließlich der kredit- oder debitkarte zahl, karte verfallsdatum, code und rechnungsanschrift in cvv zur anschaffung werbung oder andere im rahmen der dienstleistungen erbracht angebote
1,6 wie ihr über die informationen, die sie gemeinsam mit uns ihre privatsphäre und lassen sie beschließen, ob ihre sicherheit einstellungen sind öffentlich zugänglich auf, ob andere tweets können sie in einem tag twitter foto können, ob sie von einem auf erhalten direkte meldungen oder ihre anhänger, ob andere können nur twitter finden sie auf der grundlage ihres e-mail-adresse oder telefonnummer, ob einstellen adressbuch, twitter für lagerung und verwendung, wann und wo sie möglicherweise sehen sie wollen, ob sicherheitsrelevanten inhalts auf twitter block oder andere zusätzliche informationen erhalten wir twitter-konten stumm über sie erhalten wir bestimmte informationen, wenn sie mit unserem dienstleistungen oder andere internetseiten oder mobile anwendungen, umfassen, und von dritten unsere inhalte einschließlich werbekunden.
Wie die informationen, die sie teilen wir verwenden die nachstehend aufgeführten daten zu betreiben, die dienste.
2.1 standortinformation bedarf es informationen über ihre anmeldung und derzeitiger aufenthaltsort, bekommen wir von wie signale, ihre ip-adresse oder geräte-einstellungen sicher und zuverlässig einzurichten und zu pflegen ihr konto zu leisten und die dienste.
Vorbehaltlich ihrer einstellungen wir, nutzung und erheben können zusätzliche informationen über den standort aufzubewahren?-wie ihre derzeitige genaue position oder orte, an denen sie laufen-zu betreiben oder früher twitter unserer dienstleistungen einschließlich relevanter inhalte mit personalisieren wie lokale trends, anzeigen und vorschläge für menschen, geschichten zu folgen.
Twitters learn more about verwendung standort, und wie setzen sie hier twitter. hier standort präferenzen
Learn more about how to share ihren standort in sendungen hier. periskop
2.2 verbindungen zur bedienung unserer dienstleistungen, im auge behalten, wie sie es interaktion mit verknüpfungen zwischen unserer dienstleistungen.
E-mails senden wir sie in dieser umfasst auch die verbindungen und verbindungen in, als auf anderen websites oder tweets mobile anwendungen.
Benutzerdefiniertes externe verbindung oder auf dem, ad dienstleistungen oder website könnte herauszufinden, dass betreiber advertiser kommen sie aus oder zusammen mit anderen twitter periskop informationen im zusammenhang mit der ad sie wie merkmale der angeklickt beabsichtigt publikum zu erreichen.
Sammeln personenbezogene daten von können sie auch andere, wie sie oder ihr ip-adresse. cookie identifikatoren
2.3 cookies ein ist ein kleines stück daten, die cookie gelagert ist auf dem rechner oder mobiles gerät.
Wie viele websites, nutzen wir cookies und ähnliche technologien zu erheben, zusätzliche daten und zu betreiben, die dienste website nutzung.
Cookies sind nicht erforderlich für viele bereiche unserer dienstleistungen wie suche und mit blick auf öffentliche profile.
Webbrowsern automatisch kekse, auch wenn die meisten viele " festgelegt werden kann, zu einem rückgang der browser einstellungen oder sie, wenn eine website cookies ausschreibung versucht, legen sie eine auf dem rechner. keks
Jedoch einige unserer dienstleistungen können nicht ordnungsgemäß funktioniert, wenn sie deaktivieren cookies.
Als ihrem browser oder geräte zulässt, nutzen wir sowohl sitzungs-cookies und anhaltenden besser zu verstehen, wie sie cookies interaktion mit zu überwachen, die dienste aggregierten und personalisierung vehaltensmuster und andere arbeiten wie, indem sie die dienste rechnung sicherheit, den inhalt wir ihnen zeigen, einschließlich ads personalisieren, und an ihrer sprache gewährt.
Wir sind nicht für die nicht gleis option. browser
Kann man mehr erfahren umgehen und ähnliche technologien hier. cookies
2,4 protokollierdaten wir informationen erhalten, wenn sie sicht inhalte in oder anderweitig interaktion mit unserer dienstleistungen, die verweisen wir als ", " protokollierdaten, auch wenn sie erschufen berechnen.
Beispielsweise besuch unseres websites, zeichen, wenn sie in unserer dienstleistungen, interaktion mit unserer mitteilungen, ihr konto zu beglaubigen e-mail verwendung auslagern dienstleistung oder bei einem dritter dienst, umfasst, können informationen über inhalt twitter erhalten.
Dieser protokollierdaten umfasst informationen wie ihre ip-adresse, typ, betriebssystem, das vorlegende browser webseite, seiten, standort, ihre mobilen beförderer, besucht geräteinformationen (einschließlich gerät und anwendung), suchbegriffe und ids cookie informationen.
Wir protokollierdaten erhalten, wenn sie auf auf sicht oder wechselwirkungen mit verbindungen auf dem dienstleistungen, einschließlich, wenn sie ein antrag durch installieren twitter.
Nutzen wir protokollierdaten zu betreiben die dienste und sorgt für deren sichere, zuverlässige und robuste leistung.
Beispielsweise nutzen wir protokollierdaten zum schutz der sicherheit von konten und zu bestimmen, welche inhalte ist auf die dienste. öffentliche
Verwendung auch diese daten zur verbesserung der inhalt zeigen, einschließlich wir anzeigen.
Nutzen wir uns daten und informationen, die sie erbringen, einschließlich erhalten wir protokollierdaten und daten von dritten zu machen wie themen werden sie möglicherweise interessierten schlussfolgerungen in, wie sie sind, und welche sprachen alten sprechen sie.
Dieser hilft, die dienstleistungen für sie bessere gestaltung und inhalt wir ihnen zeigen, einschließlich personalisieren anzeigen.
2,5 twitter für daten, wenn sie diesen unseren inhalte in web dritter inhalte wie eingebettete internetseiten, die integration twitter oder knöpfe, können fristen tweet protokollierdaten erhalten dazu gehört auch die webseite zu besucht.
Wir nutzung dieser informationen zum besseren verständnis der nutzung unserer dienstleistungen, zum schutz der sicherheit und integrität und der plattform zu zeigen relevanter inhalte, einschließlich anzeigen.
Wir geselle dieser website verlaufsspeicher mit ihr name, e-mail-adresse, telefonnummer oder benutzernamen und zu streichen, verschleiern, oder es nicht mehr als 30 tage nach aggregierten.
Nicht erhebung dieser daten aus muß liegt im browser, die der europäischen union oder efta-staaten.
2,6 werbekunden und anderen partnern werbeeinnahmen ermöglicht, ad unterstützen und verbesserung der dienstleistungen.
Nutzen wir die genannten informationen in dieser datenschutzerklärung, um die werbung relevanter ihnen, zu messen und um seine wirksamkeit erkennen ihre geräte für dient anzeigen an und aus der twitter.
Unsere partner und informationsaustausch mit verbundenen unternehmen ad wie, mobile gerät einbruchsmeldeanlagen, browser cookie ids e-mail-adressen, demografischen oder zinsen daten hashed und inhalt oder aktionen in bezug auf einer website oder betrachtet app.
Einige unserer ad partnern, insbesondere auch ermöglichen zu sammeln, unsere werbekunden ähnliche informationen direkt von ihrer website oder app durch integration die werbung.
Twitter entspricht der digitalen grundsätze für die werbung allianz selbstregulierung werbung (auch bezeichnet als " behavioral ") und respektiert die werbung interest-based der wahlmöglichkeiten der verbraucher instrument für sie daa außerhalb des interest-based werbung auf https: / / optout.aboutads.info.
Anzeigen darüber hinaus hat die maßnahmen auf der grundlage von werbung auf untersagen werbekunden darauf kategorien verboten sind oder sensible, wie z. b. rasse, der religion, politik, geschlecht, leben oder gesundheit.
Learn more about ihre privatsphäre optionen für anzeigen hier und wie werbung interest-based arbeit an unserem dienste.
Advertiser prospektive oder wenn sie als werbenden, ihre personenbezogenen daten zu helfen wir prozess anbieten und für unsere werbung.
Können sie update your data in ihrem oder durch contacting us direkt anzeigen twitter armaturenbrett gemäß dieser datenschutzerklärung.
2,7 entwickler, wenn sie zugang oder entwickler wir unsere apis portal prozess ihre personenbezogenen daten zu unserer dienstleistungen beitragen.
Update your data ansprechpartner können sie durch gemäß dieser datenschutzerklärung gilt.
2,8 anderer dritter und wir erhalten können informationen über sie von verbundenen unternehmen dritter, die nicht die partner, wie andere auf ad twitter partner, die bewertung der sicherheit und qualität beitragen inhalt auf der plattform, unternehmen und andere dienstleistungen sie unsere affiliates link zu ihrem twitter-account.
Sie beschließen, ihre twitter-account zu verbinden, und dass andere konten auf einen anderen dienst dienst kann senden sie informationen über ihre rechnung über diesen dienst.
Nutzen wir die informationen, die wir erhalten, um sie funktionen wie oder authentifizierung, und zu betreiben, cross-posting cross-service die dienste.
Für integrations, twitter, können sie diese erlaubnis widerrufen offiziell unterstützt jederzeit von ihren antrag einstellungen; für die übrigen integrations sie in die anderen dienst haben sie angeschlossen twitter.
2,9 personalisieren in ihren geräten, wenn sie > in a browser oder gerät für log twitter, werden wir das gerät mit ihrem konto oder assoziierten browser für zwecke wie authentifizierung, sicherheit und personalisierung.
Vorbehaltlich ihrer einstellungen, kann es auch ihr konto bei browser oder geräte (ausgenommen solche sie verwendung in twitter (oder assoziierten unternehmen ihre log gerät oder mit anderen browsers oder logged-out browser). geräte
Dies tätig und personalisierung. die dienste
Beispielsweise, wenn man in websites mit auf dem laptop, kann es sports inhalt zeigen auf twitter für androide. sports-related anzeigen
2.10 kontrollieren, wie sie zusätzliche informationen erhalten wir ihre und daten zulassen einstellungen personalisierung twitter entscheiden, ob wir ihnen zeigen vor wie interest-based ads ihrer erfahrung in geräte personalisieren twitter, ob wir sammeln und ihre verwendung genaue lage, ob wir ihre erfahrungen zugrunde, wo sie " personalisieren war, ob wir verfolgen die websites, wo sie sehen können sie mit ihrer twitterdaten twitter inhalt zu überprüfen, die sie enthalten: werbekunden in zugeschnitten dient bevölkerungs- und zinsen publikum in den anzeigen daten über ihr konto aus den informationen, die anzeigen partner über sie beispielsweise ihre twitter hat abgeleitet altersspanne, geschlecht, sprachen und interessen bieten auch eine fassung dieser instrumente wir auf, wenn sie nicht über eine twitter twitter-account, oder wenn sie " re aus dem konto. protokolliert
Dieser lässt sehen sie die daten und einstellungen für die abgemeldet oder sie, browser gerät separate from any twitter-account, verwendet diese oder vorrichtung. browser
Auf periskop, können sie festlegen, ob wir ihre erfahrung entsprechend ihrer geschichte uhr personalisieren durch ihre einstellungen.
Informationen teilen wir und wie bereits erwähnt, ausgelegt ist anzugeben und umfassend zu twitter sofort informationsverbreitung teilen sie öffentlich mit unserer dienstleistungen.
Begrenztem im, wo es ihre personenbezogenen daten offenlegen, es sei denn privaten unter ihrer kontrolle, denn es ist für ihren betrieb erforderlichen unserer dienstleistungen, oder weil es ist gesetzlich vorgeschrieben.
3.1 teilen sie kontrolle teilen wir ihre personenbezogenen daten offenzulegen oder mit ihrer zustimmung oder auf ihre, beispielsweise wenn sie eine richtung zulassen dritter kunden oder zugang zu ihrem konto web application oder wenn sie teilen ihr mit einem direct us rückmeldungen an.
Ve informationsaustausch, wenn sie " wie direkte jemand anders einträge mit nachrichten oder geschützt durch ein dritter service, halten zugänge twitter berücksichtigen, dass die informationen weitergegeben werden dürfen mit dem dritter service.
Vorbehaltlich ihrer einstellungen, auch erbringung bestimmter dritter mit personenbezogenen daten um hilfe anbieten oder das unsere dienste.
Beispielsweise teilen wir mit der kennungen der vorrichtungen, wie ihr werbekunden anzeigen, damit sie zur bewertung der effektivität der werbung.
Teilen wir gerät, zusammen mit den interessen oder andere identifikatoren merkmale eines produkts oder die person, die es zu helfen, partner entscheiden, ob eine anzeige für das gerät oder dienen, damit sie die durchführung analyse, werbung, marketing, brand oder ähnliche tätigkeiten. interest-based
Können sie mehr über diese partnerschaften in den -hilfezentrum, und sie können kontrollieren, ob teilt ihre personenbezogenen daten auf diese weise twitter anhand der " teilen ihre daten mit twitters geschäftspartnern " option in ihrer daten einstellungen. und personalisierung
(Diese einstellung erfasst nicht teilen an anderer stelle erläutert, z. b. wenn in der datenschutzerklärung teilen wir mit unseren diensteanbieter.) daten
Anteil sind die mit diesen partnern umfasst nicht ihr name, e-mail-adresse, telefonnummer oder benutzernamen, aber einige dieser partnerschaften twitter zulassen, dass die im zusammenhang mit anderen informationen teilen wir werden personenbezogene daten, wenn der partner wird ihre zustimmung vor.
3.2 dienstleister man sich dienstleister zur ausübung von tätigkeiten und erbringen dienstleistungen für uns in den vereinigten staaten, irland und anderen ländern.
Wir beispielsweise nutzen eine vielzahl von dritter dienstleistungen zur betreiben, wie den einzelnen hosting die dienste und um hilfe blogs und wikis verständnis der nutzung unserer dienstleistungen wie google analytics.
Teilen ihre personenbezogenen daten können privaten mit solchen dienstleister pflichten im einklang mit dieser datenschutzerklärung und sonstige geeignete vertraulichkeit und sicherheit und über die maßnahmen, sofern die dritten mit den privaten personenbezogenen daten nur in unserem auftrag gemäß unserer anweisungen.
Wir teilen ihre zahlung informationen mit zahlungsdienstleister zur abwicklung von zahlungen; zu verhindern, aufzudecken und zu untersuchen betrug oder sonstige tätigkeiten; erleichtern streitbeilegung wie verboten oder erstattungen und für andere zwecke chargebacks; im zusammenhang mit der annahme der einnahmen und ausgaben karten.
3.3 recht, schaden, und dem öffentlichen interesse ungeachtet im gegenteil in diesem etwas datenschutzerklärung oder können anders anbieten, sie kontrollen können erhalten, verwendung oder offenlegen ihre personenbezogenen daten wir sinnvoll ist erforderlich sind, um ein gesetz, verordnung, gerichtsverfahren oder staatlichen beantragen. zum schutz der sicherheit einer person, zum schutz der sicherheit oder integrität der plattform, einschließlich zu vermeiden, missbrauch oder akteure auf spam böswillige erklären, warum wir unsere dienstleistungen oder nahmen inhalt oder konten aus; zur betrugsbekämpfung unserer dienstleistungen, sicherheit und technischen fragen, oder um den schutz der rechte oder eigentum oder die rechte oder eigentum derjenigen, die nutzung unserer dienstleistungen.
Jedoch dieses datenschutzerklärung bestimmt ist gegen eine rechtliche oder einwände, weil sie vielleicht verteidigung an einen dritten ist, einschließlich einer regierung, antrag auf offenlegung ihre personenbezogenen daten.
3.4 niederlassungen und eigentümerwechsel im falle, dass wir uns an einer fusion, übernahme, konkurs oder verkauf von vermögenswerten, ihre umstrukturierung personenbezogene daten dürfen verkauften oder übertragenen als teil dieser transaktion.
Dieser datenschutzerklärung gelten für ihre personenbezogenen daten wie das neue unternehmen übertragen.
Wir offenlegen kann auch personenbezogene daten über sie zur corporate, um die dienste verbundenen unternehmen tätig sind und die verbundenen unternehmen " dienstleistungen, einschließlich der lieferung von anzeigen.
3,5 nicht personenbezogenen informationen teilen wir oder keine personenbezogenen daten enthalten, wie die aggregierten informationen offen zu legen, wie die anzahl der wiederholungen, die mit einem der menschen anzahl personen, die tweet angeklickt eine besondere verbindung oder abgestimmt eine umfrage in einem (auch wenn nur ein haben) tweet, die themen, die menschen in einem bestimmten standort oder twittern über berichte über wie viele menschen werbekunden ihre anzeigen oder angeklickt sah.
Verwaltung your personal information with us sie kontrollieren die personenbezogenen daten teilen sie mit.
Können sie auskunft oder berichtigung der daten dieser jederzeit.
Sie können auch deaktivieren ihres kontos.
Wir sorgen sie instrumente zur objekt, aufheben oder zustimmung gegebenenfalls beschränken die verwendung von daten sie gewährten twitter.
Wir legen die daten, die sie geteilt durch einfachen möglichkeiten für die dienste tragbare und sie mit.
4.1 zugriff auf ihre personenbezogenen daten oder berichtigung, wenn bei ihnen eingetragenen ein konto auf wir ihnen twitter werkzeuge und postfach-einstellungen auf auskunft, berichtigung, löschung oder änderung der personenbezogenen daten übermittelt sie uns und im zusammenhang mit ihrem rechnung.
Sie zugreifen kann bestimmte kontoangaben, einschließlich ihrer nach den anweisungen her. tweets
Auf periskop, können sie beantragen, löschung oder änderung der korrektur ihre personenbezogenen daten und informationen nach dem herunterladen ihr konto anweisungen.
Können sie mehr über die interessen haben wir sie in ihrem twitterdaten und über vermutete antrag zugang zu zusätzlichen informationen.
4.2 löschung halten wir für höchstens 18 monate protokollierdaten.
Wenn sie die anweisungen hier (oder für), ihr konto wird hier periskop deaktiviert und dann gestrichen.
Als deaktiviert, ihre twitter-account, einschließlich ihrer anzeigename, und öffentliche profil, benutzernamen nicht länger sichtbaren auf, und für ios twitter.com twitter twitter für androide.
Für bis zu 30 tage nach der deaktivierung noch ist es möglich wäre, wenn es zur wiederherstellung ihrer twitter-account versehentlich oder zu unrecht deaktiviert.
Berücksichtigen suchmaschinen, und andere dritte können weiterhin kopien ihrer öffentlichen informationen, wie ihr profil information und öffentliche, auch nachdem ihnen die gestrichen tweets informationen aus unserer dienstleistungen oder deaktiviert ihres kontos.
Lernen.
4.3 objekt, einschränken oder zurückziehen, wenn sie in ihre zustimmung protokolliert, können sie twitter-account verwaltung ihres privatsphäregenericname und andere merkmale hier jederzeit rechnung.
4.4 twitter bietet sie ein mittel zur übertragbarkeit herunterladen der informationen sie teilen durch die dienstleistungen nach der schritte.
Periskop bietet sie ein mittel zum herunterladen der informationen, die sie gemeinsam mit unserer dienstleistungen nach der schritte.
4.5 zusätzliche informationen oder unterstützung gedanken oder fragen zu dieser datenschutzerklärung.
Bitte nennen sie uns mit uns oder schreiben uns auf der geeigneten adresse.
, Ob sie leben in den vereinigten staaten, die für die verarbeitung verantwortlichen, der für ihre personenbezogenen daten ist mit einem anschrift: twitter inc. twitter inc..
Datenschutzerklärung hd. untersuchung markt 1355 street, suite 900 san francisco, ca 94103, ob sie leben außerhalb der vereinigten staaten, die für die verarbeitung verantwortlichen ist international company, mit einem anschrift twitter: twitter datenschutzbeauftragten ein internationales unternehmen hd. ort, street, dublin 2 cumberland Fenian d02, wenn sie mit sitz in irland Ax07 der europäischen union oder efta-staaten, können sie vertraulich kontakt datenschutzbeauftragten twitters her.
Sie möchte bedenken über die anwendung ihres informationen (und unbeschadet etwaiger sonstiger ansprüche sie haben vielleicht), haben sie das recht dazu mit ihrem lokalen aufsichtsbehörde oder internationalen unternehmens führen aufsichtsbehörde, twitter der irischen datenschutz der kommission.
Finden sie hier ihre kontaktangaben.
Kinder und die dienste die dienste sind nicht für kinder, und sie dürfen nicht gerichtet, wenn sie unter nutzung unserer dienstleistungen im alter von 13.
Sie müssen groß genug zustimmung für die verarbeitung ihrer personenbezogenen daten in ihrem land (in einigen ländern lassen sie ihre eltern oder vormund dazu in ihrem namen).
Sie muss mindestens 16 jahren zu verwenden periskop.
Unsere globale operationen und zu bringen-unserer dienstleistungen, privatsphäre schild wir agieren, weltweit.
Nach den rechtsvorschriften ihres landes können sie dazu ermächtigen sie uns, speicherung und übertragung anwendung ihre daten in den vereinigten staaten, irland und alle anderen land, in dem es tätig sind.
In einigen der länder, die wir personenbezogene daten übermitteln, die privatsphäre und datenschutz gesetze und vorschriften in bezug auf, wenn behörden haben zugang daten können unterscheiden ihres landes.
Lernen mehr über unsere tätigkeiten und globale datenübermittlung.
Wenn wir personenbezogene daten übermitteln außerhalb der europäischen union oder efta-staaten, die gewährleistung einer angemessenen schutz für die rechte der betroffenen personen auf der grundlage der angemessenheit des landes, die datenschutzvorschriften, vertraglichen verpflichtungen auferlegt der empfänger der daten (musterklauseln ersuchen untersuchung wie folgt) oder eu-usa und prinzipien. schild Swiss-us privatsphäre
Twitter inc. entspricht der eu / und grundsätze (die " grundsätze Swiss-us privatsphäre schild ") zur erhebung, verwendung, austausch und speicherung personenbezogener daten aus der europäischen union und der schweiz gemäß der privatsphäre schild zertifizierung und Swiss-us privatsphäre eu-usa schild zertifizierung.
Privatsphäre Shield-related, wenn sie einen erteilen hier beschwerde.
Im rahmen der teilnahme an privatsphäre, wenn sie an einer streitigkeit mit schild uns über unsere die einhaltung der grundsätze, werden wir versuchen, lösen durch unseren internen verfahren, durch das unabhängige alternativ beschwerde entschließung streitbeilegung konfitüren, unter bestimmten bedingungen und stelle durch die privatsphäre schild schiedsverfahren.
Privatsphäre schild teilnehmer gelten die untersuchungs- und durchsetzungsbefugnisse der us federal handelsdelegation und anderen zugelassenen amtlicher stellen.
Unter bestimmten umständen könnten teilnehmer für die übermittlung personenbezogener daten aus der eu oder der schweiz an dritte außerhalb der eu und der schweiz.
Learn more about der eu / schild und privatsphäre schild hier. privatsphäre Swiss-us
Änderungen dieser datenschutzerklärung darf dieser datenschutzerklärung von zeit zu zeit überarbeitet.
Die neueste version des politik wird vorrang bearbeitung ihrer personenbezogenen daten und werden immer unter https: / / twitter.com / privacy.
Wenn wir eine änderung dieser politik, in unserer ermessen erheblich ist, werden wir sie informieren über einen @ aktualisierung oder e-mail an die e-mail-adresse twitter im zusammenhang mit ihrem rechnung.
Weiterhin zugang oder der inanspruchnahme der dienste nach diesen änderungen wirksam geworden, unter gebunden der überarbeiteten datenschutzerklärung.
Wirksame: 25. mai 2018
